小姐 請問你支唔支持電話卡實名制？

食咩大㗎？

名呢

推呀